想話係老一輩面前 我地既SH係微不足道

老一輩一HOLD就幾廿年...
真正SH....
但係而家契媽都搞成咁仲可以點做

Cow貨

跌少少就出幾個post唱契媽

契媽跌左好多咩

咁多人唱 我放心晒

例如5號仔、pccw

個市3年跌80%都照SH 而家升番哂又破頂 真係得班老野做到

老既試過幾次股災身邊實有識人破產/跳樓/燒炭呱

輸咪SH囉 有幾可見過贏緊錢都仲SH?

唔跌又話貴要人比機會你入貨
而家跌咗就買啦仲講咁多